［疑惑］instagram打#其實係咩一回事？？？

以前玩ig成日見人打#，一直都唔明有咩用，認真上網睇下，原來係比啲public嘅用戶，用#嚟搵返自己志同道合嘅朋友。但嗰啲private用戶，用#嚟將一段文字分開一句句咁打，其實用意係咩？

咁吉妹ig係咩

Gutyeahmui

關你撚事咩屌你老母死臭雞

錯po

#hkig #852 可以呃到ljke

係 仲要明明係想打啲懶係有feel嘅字句 死都要加嗰#扮撚晒蟹

唔識組織句字要用#分開

咁呢啲係咩一回事？點解唔正正經經一段過

我睇到打冷震

我都唔明private點解要tag

小學生咩

年紀唔係但智商/能力係

已經有幾嗰frd子成日係咁 成日恥笑佢哋

以前fb都唔會咁，一轉用ig就變成句句都打#，睇到r哂頭

可能鍾意藍色字

on99囉

想懶係特別

Attention whore

以前好認真問過啲用#嘅人點解，佢地都解釋唔到，為跟風而跟風。

見到啲人成段要分開打Eg 張X軒啲po
就會覺得好似想扮young 話比人知佢識用hashtag咁

懶係靚咁成班柒頭皮

張敬軒啲hashtag真係好on9

#lovegut #gutlife

有時某啲post用返同一個hashtag 或者同fd用同一個hashtag 當分類咁啫